想問下有冇太子黃店推薦

本身去嗰頭會食芳華絕代
但想睇下會唔會有d咩新野試

暫時做咗少少資料蒐集

暫時睇中 DAWN 居盧晉家門炭燒工房 慢煮工業

想問下有冇伏 同埋有冇咩特別推薦

兩個人 環境舒適少少 可以傾到計

居盧晉家門炭燒工房 慢煮工業
呢兩間好 撚 伏
居盧晉家門炭燒工房好似有兩間 係cafe paradise果邊果間係玩中西合璧 但裏面係播住啲80年代disco歌咁嘢食麻麻地
慢煮工業除左book左位都可以唔準時有位有得入 要等半個鐘以上都冇乜嘢 午市都食會好啲冇咁多人
想飲嘢推薦hands
西餐坐得舒服嘅就青花
點心就徐記廚房

我原本諗住掟依幾間比個fd揀
好彩真係上嚟問一問

青花幾好食

不過對於我呢D窮撚黎講少貴

何車

真
好似90幾蚊個risotto
不過幾好食嘅 好多料

潮州人 高質湯飯

仲有間食漢堡嘅叫包販子都唔錯
又係中西合璧個包都係自製

知唔知佢個肉眼o唔ok

未食過

記得佢有個和牛炒意好食

識啲野 芳華絕代勁撚正

潮州人

係 仲要個場算係幾靚

徐記

啲腸粉

青花唔係泰國菜咩
不過豬頸肉正
IG好多黃post

青花亭

奧運有沒黃店....

我上次6點幾去到（book咗位）
佢話夜晚8點有人包咗場，
話限時90分鐘同埋要1830前要落到單
咁當時同friend覺得平時都夠時間食
加上book咗位係同friend慶祝生日，咪放低蛋糕照食啦
點知Order完野食之後等咗45分鐘先黎第一碟
有問過單佢話因為全場同一時間落單所以會整得耐啲
（咁但係你得90分鐘比我食....）
然後唔夠野食想加話我就黎夠90分鐘所以啲野會煮唔切
然後勁趕急食完叫佢起蛋糕
但佢又勁耐先送黎最終好似食唔飽咁走
老實講個體驗係差，但野係好食
之前我都食過幾次都ok,但唯獨今次咁差
如果下次食聽到之後有包場我會果斷轉場
但正常黎講慢煮工業係好食

La Tessa
野食大份又好平

昨日去食去海南雞
有2,3舊 雞毛都未清晒

三星台菜？
好似係傅珮嘉開